想知道點解一開game就黑Mon

唔知點解成日一開一d好似 Rust 嘅game就會黑Mon黑完之後一係就重開一係就寫不支援此信號

以前唔會咁係近排先開始變成咁